港鐵sa 想辭職要點做

做左幾個月
發覺唔岩做想辭職
要點做?

乜呢度係港鐵人事部咩

有冇人做過sa又辭左職架

直接遞信囉

請用Airdrop 分享

同777講唔想再接佢控制

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

咪係，條友係咪dse啱啱出黎，咁低能嘅問題都問得出

year1

要發起反聘用聯署同遊行，夠壓力公司先會比你辭職

由此証明
時下教育制度弱智都入到大學

岩呀
講到你一出世就知咁
知你中學畢業就出黎做野
經驗特別多

Sorry U Grad +1
係人都知Resign一係遞信或者搵Commander
仲有係啱 唔係（岩）呀大學生
不過睇你言語同行為睇黎都係後門狗

睇黎你中文特別好

利申正門入

你講野駛唔駛 咁串呀?
樓豬都係入世未深姐. 講兩句就算啦

少少咁啦 一般

咁都叫串？咁我開行Turbo佢咪要搵媽咪?
我讀U時 Reaign唔做都識直接搵Commander
無人教過咖喎呢啲你話中學生都算
大學生都咁？洗唔洗帶埋娘親返工

呢個世代
啊豬啊狗都讀到大學

搵日放工book off個事大力把張證係枱
對住SAS好站長好大叫 我唔做喇，做你老母
然後走人

暫緩

寫信俾你站長咪得囉 5日通知期
問下你 sas 啦 咁都要上連登問
係都去翻sa 個 post 問問啦
出完 post 俾人屌 7到冇人有

resign都要上網問人?